有無人係養和做過矯視

小妹嚟緊想做矯視，上網睇過好多資料，養和係香港首間採用Lasik既醫院，所以Lasik技術純熟。近年又興起Smile，所以心郁郁想做smile，因為傷口細好多，快啲復元。

但身邊有幾個朋友做完smile竟然出現遠視/有散光，諗到養和Lasik好啲就想做Lasik>smile，但佢傷口大咁多會唔會容易感染？有冇巴、絲係養和做過可以分享下？

遠視？點解

樣都無點傾

失敗左

Book左8月中做

本身想試smile 不過我散光過300度

佢就話lasik準d 第日都可以睇到野

最後你選擇Lasik？

係呀 不過喺養和做lasik貴d

出面做都係萬幾 養和就同smile同價

你到時做完lasik可唔可以再同我分享下

[

老婆一年前做，非常好，即日睇得清
唔明點解d人揀微笑唔揀傳統lasik

以下copy親戚經歷

我家姐10月頭搵阮燕芬做微笑手術！而家近又睇唔清！遠又睇唔清！問過醫生點樣醫生淨係識得講因人而異！比左30000但遠近都睇唔清楚呀！有無掂錯！千祈唔好幫襯